翻六日唔撚易

抖一日聽日又準時翻工

又星期一

屌

屌你老母！

狗都不如